joox係咪入唔到歌呀？

我諗住刪咗成個歌單再掃描自己手機入面既歌，發覺無咗本機歌曲個選項

有新歌會係"本機歌曲"度自動Detect到, 你咁樣刪左個APP重裝睇下

掂啦，唔該ching